天氣凍個身痕到仆街有咩方法搞？

尤其係背脊，支不求人就黎畀我用爛
重點痕癢部位：背脊，不見天，胃腩

bb 油

用D 油潤D既沐浴露
好似dove 或者你自己試下其他牌子
唔好用滴露個D咩爽身配方
個D夏天用就會少左汗
冬天用會乾到你周身痕

沖完涼要用番少少潤膚野搽你講個D部位

我都會咁 一到冬天大髀同背脊就痕
沖完涼未痕用呢隻
最好搽完一次 隔一個鐘搽多次
我用開黃色同綠色樽
大大支好撚平

如果痕緊既時候就用
萬獸倫敦 AD軟膏

維他命A E

搽咩都無用，只有多做運動出下汗先解決到

沖完涼抹乾身果時就要搽lotion
毛孔收縮左再搽都係會痕

我直頭會R到背同肚皮黑曬, 好似濕疹咁
但一到夏天就退返色

卓悅十幾蚊 圓形綠色盧薈 我覺得有d用

不過做運動 先係真正解決方法